想搵志同道合嘅人一齊夾歌

小弟一直都有寫開歌（曲、詞）
主要係vocal亦比較鐘意聽廣東歌
好想係呢度搵到啲岩style嘅朋友仔一齊夾歌錄cover
之後去表演、busking、參加比賽、做show
音樂唔應該自己一個人玩
音樂應該同人分享
有興趣嘅加我tg
等緊咁多位

我識彈結他C D E F G A chordcan i join?

battle?

Add我傾下

u put a soundtrack here first

學緊cantonese pop piano伴奏

學成點？

我寫開呢d style, 唔知ching arm ng arm key
不過似乎無咩人鍾意聽

正呀，add my TG 傾傾佢

學左自創intro outro, 加7音、 maj7 、9音嗰啲囉。不過都係初學,未係好精
Btw啊sir好勁

介紹呀sir黎識